有意踏出第一步創業既80，90後入黎wtsapp gp創業交流

不解釋

唔意思 細佬溜左最重要一樣冇加落張form 已經加返喇 順手推推post

勞煩先前交過form但未流電話既創業朋友再用1分鐘比埋個電話我啦

有師兄姐未留低contact煩請寫多次

想創業或者想合作既快d入

現今世代好多人創業都需要programmer 寫網站或app
作為it人既你快d快黎啦 可能接到freelance job 架